［00後］仲有冇人識《住屋村大》？

見隔離post 有醫神同古仔討論，
就諗起當年《勁歌金曲》真係好神。
果個年代邊忽有歌係10分鐘。
仲要首首神曲

《住屋村大》班友其實都算好叻。
首首神曲都都比佢地改過哂。
實在算係當年網絡創作一大成就。

反觀現在，原曲又冇咩經典作，改歌又冇咩叻仔。

時代唔同Lu.

一定係引哂00後入黎，之後真係唔知我up乜，上一頁

細個 訓公屋四十座

住係對面肥婆

我自細就有便秘 急到就快要死

好撚慘

成晚鬧我不要亂踢波

七歲的年紀 鐘意周圍里

成長這裡十數秋 如今清拆沒挽留